Dus jij zie, mijn lieve jongen, hoewel het heel moeilijk kan zijn om te doen, moet je, bepaal in ons aller belang om er onschuldig en onwetend uit te zien alles dat te maken heeft met toegeeflijkheid in amoureuze passies.
